有冇平價情人節慶祝推介！！

想問下各位巴絲有冇平價情人節餐廳推介
我想同男朋友趁節日食得特別啲。$200 晚餐都okay, 最想係物有所值！

上google search 全部$800 就話已經好平，真係食唔起

自己煮啦
好彩個日女朋友唔係香港
慳返筆錢

食返你地第一次約會果間餐廳

飛左條女最平

真係好唔洗諗

so sad 我哋第一次拍拖個到係掃街...